點睇何sir轉會pes

禁左入去睇左10秒quit

廣告 何蛇今次好有尊嚴

所以不用click廣告，禁廣告了